屯門公路double rainbow

支爆香港就可以日日都咁好天

大陸繼續停工既話
一年後

依家7點個天天色好怪，十分鐘前仲有超強怪風怪雨
係咪有咩暗示

我條頸😧😧😧